# 经济学人、纽约客、自然、卫报等英语外刊杂志下载
---------------------

## 一、优质App推荐

* <img align="center" src="https://ereader.link/images/ereader.png" width="32px" /> 英阅阅读器 - 超好用的英语阅读神器, 可阅读海量英文小说、外刊杂志( 经济学人、纽约客等),支持点击查词、句子翻译、mdict英汉-英英词典、阅读笔记等功能,[iOS版下载](https://apps.apple.com/cn/app/ereader-%E8%8B%B1%E9%98%85%E9%98%85%E8%AF%BB%E5%99%A8/id1558805880)、[Android版下载](https://www.coolapk.com/apk/283424);
* <img align="center" src="http://image.coolapk.com/apk_logo/2021/0626/21/music_icon_new-285755-o_1f9497fmip02h8i1hhfrdj1g8pr-uid-6320765@196x196.png" width="32px" /> 英语静听-畅听英文有声书(《哈利波特》等)、考试真题听力、VOA英语,[点击这里下载iOS版](https://apps.apple.com/cn/app/%E8%8B%B1%E8%AF%AD%E9%9D%99%E5%90%AC-%E7%95%85%E5%90%AC%E8%8B%B1%E6%96%87%E6%9C%89%E5%A3%B0%E4%B9%A6-%E7%9C%9F%E9%A2%98%E5%90%AC%E5%8A%9B/id1576665276)、[点击这里下载Android版](https://www.coolapk.com/apk/285755) ;

---------------------

## 二、内容分类

* [经济学人 - 周刊, 点击这里下载最新一期](01_economist/te_2022.04.23) , 每周五十一点更新
* [纽约客 - 周刊, 点击这里下载最新一期](02_new_yorker/2022.04.18) , 每周六上午更新
* [卫报 - 每周两期](09_guardian/), 每周三、周日更新
* [Nature - 周刊](03_nature), 每周六下午更新
* [New Scientitst(新科学人) - 周刊](06_new_scientist/), 每周日上午更新
* [Newsweek - 新闻周刊](./08_newsweek), 每周日更新
* [Scientific American - 月刊](07_scientific_american), 每月25号更新
* [The Atlantic - 月刊](04_atlantic), 每月2号更新
* [Wired - 月刊](05_wired), 每月2号更新
* [彭博社商业周刊 - 周刊](./10_bloomberg_businessweek/)
* [国家地理 - 月刊](./11_national_geographic/)
* [国家地理(美国) - 2020年全集](./11_national_geographic/2020/)

**如何选择杂志 ? 请参考下面两篇文章**

* [考研英语题源分析，看看题目来自于哪里](https://zhuanlan.zhihu.com/p/25051680)
* [2018英语外刊大合集](https://zhuanlan.zhihu.com/p/54181221)


-------------------------------------
## 三、其他阅读器

1. epub 格式的电子书可以安装 [多看阅读](https://www.duokan.com/product) ,  通过 `wifi传书功能` 通过浏览器将电子书传入到阅读器中, 然后就可以进行阅读;
2. mobi 格式的电子书需要使用 `kindle设备` 或者在电脑、手机上安装 [kindle 阅读app](https://www.amazon.cn/kindle-dbs/fd/kcp/ref=sv_kinc_0)

